我開左個WhatsApp group 入面有巴打 絲打 快d 入黎睇下啦！

有巴打 絲打 主要係扮工人士 入黎 傾下計 另外唔準負皮

Link